共青團youtuber 依個都算幾好睇

每集最尾都有教育意義 發片又密

讀D網上資料同放D網上圖片出來就可以賺VIEW,正

賺view賺得幾多 中共水喉先正

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！